<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<books>
    <book>
        <name>Меч предназначения</name>
        <description>Повествование этой книги начинается с рассказа «Предел возможного». Где он этот предел и как его определить? Для каждого из героев он свой, как и для нас читателей. Что такое предназначение? Какую роль оно может сыграть? Стоит ли в него верить? Об этом и о любви Геральта и Йеннифер мы узнаем из этой книги. И не только об этом...</description>
        <download>https://games-reviews.net/Files_For_Games/books/mech_prednaznacheniya.fb2.zip</download>
    </book>
    <book>
        <name>Кровь эльфов</name>
        <description>Сама по себе кровь эльфов, в этой книге не будет играть какую-то важную роль, хотя она и прольётся... Здесь мы познакомимся с Цири, в её жилах течёт Старшая кровь, кровь, силой которой, хотят завладеть буквально все... Цири воспитывают в Каэр Морхене – это цитадель ведьмаков. Их дом. Эта книга о жизни и смерти, любви и разлуке. О верности долгу и о Предназначении…</description>
        <download>https://games-reviews.net/Files_For_Games/books/krov_elfov.fb2.zip</download>
    </book>
    <book>
        <name>Час презрения</name>
        <description>Вот и пролилась кровь эльфов и настал Час презрения. Жуткое время, когда предателем может оказаться любой и когда никому больше нельзя доверять. Война, заговоры и мятежи, интриги и подкупы. Каждый сам за себя, и против всех. И лишь одно неизменно, таинственно сплетенные судьбы ведьмака Геральта, могущественной чародейки Йеннифер и Дочери Старшей Крови, княжны Цириллы…</description>
        <download>https://games-reviews.net/Files_For_Games/books/chas_prezreniya.fb2.zip</download>
    </book>
    <book>
        <name>Крещение огнем</name>
        <description>В поисках Цири Геральт готов объехать весь мир. Подобралась довольно странная компания… Лютик – любимец и любитель женщин, Мария Барринг по прозвищу Мильва – лучница от Бога, Ангулема - буквально двойник Цири, Кагыр Маур Дыффин аэп Кеаллах посланник императора Эмгыра и, ни много ни мало – высший вампир, по имени Регис. Жизнь – чертовски сложная штука, чтобы судить о ней в черно белых тонах.</description>
        <download>https://games-reviews.net/Files_For_Games/books/kreschenie_ognem.fb2.zip</download>
    </book>
    <book>
        <name>Башня ласточки</name>
        <description>Цири чудом избегает неминуемой гибели. Жуткий шрам на лице заживет, но сможет ли излечиться ее израненная и искалеченная душа? Йеннифер, так спешившая на помощь приемной дочери, сама попадает в страшную беду. И только Геральт, несмотря на все опасности и ловушки, упорно продолжает свой поход. Враги Цири всё ближе подбираются к ней. Остается только один выход - бежать через волшебную башню, Башню Ласточки.</description>
        <download>https://games-reviews.net/Files_For_Games/books/bashnya_lastochki.fb2.zip</download>
    </book>
    <book>
        <name>Владычица озера</name>
        <description>Пройдя через портал Башни Ласточки, Цири попадает в лапы народа Ольх. Единороги помогают Цири сбежать, но она заблудилась в параллельных мирах. Две чародейки из будущего, помогают ей попасть домой. Цири спешит на помощь Йеннифер, но, тоже попадает в ловушку. Геральт тем временем, случайно узнаёт, где скрывается Вильгефорц. Он с друзьями направляется в замок Вильгефорца. В результате ведьмак побеждает, но какой ценой... Цири и Йеннифер договаривается о встрече с Геральтом в Ривии. Но в день их встречи, в городе начинается резня: убивают эльфов и краснолюдов. Геральт пытается остановить это. В итоге Геральт смертельно ранен. Йеннифер пытается спасти ведьмака, но её магии не хватает, и она лишившись жизненных сил, падает на окровавленного ведьмака. К Цири на помощь приходит единорог, она забирает с собой тела и исчезает в другой мир, в котором Геральт и Йеннифер оживают.</description>
        <download>https://www.e-reading.club/download.php?book=1012966  </download>
    </book>
    <book>
        <name>Что-то кончится, что-то начнется...</name>
        <description>«Что-то кончится, что-то начнётся» — рассказ, написанный Анджеем Сапковски по просьбе Фан-клуба, и прямого отношения к Саге о Ведьмаке не имеет. Это произведение не является ни альтернативной концовкой, ни чем бы то ни было ещё, кроме шутки автора.
        P.S. Если серьёзно, то и воспринимается это, не более чем шутка. А написано словно со страшного бодуна...</description>
        <download>https://fantasy-worlds.org/lib/id21113/download/</download>
    </book>
    <book>
        <name>Сезон гроз</name>
        <description>Сезон гроз - восьмая книга в серии «Ведьмак» о приключениях Геральта из Ривии. Роман был выпущен в 2013 году. «Сезон гроз» не является продолжением, все события происходят в том же временном отрезке, что и в сборнике «Последнее желание»...
        P.S. Хотя автор тот же, стиль несколько изменён, и как мне показалось, не в лучшую сторону...</description>
        <download>https://fantasy-worlds.org/lib/id21113/download/</download>
    </book>
</books>